三國志 戰略版(10) S2最後召集

原來我隊野咁廢30000vs15000

你咩技先
睇落對面應該全S技

佢如果唔用刮骨用鬼車你應該冇得平

用挾魂應該秒我 我-70 佢+70 相差140

一扣技就差好遠，加上如果人哋有蜀陣加10%屬性，差距仲大

求教學配隊
升緊其他城建,未升到8城

甘寧。萬箭，避實
許緒。輕勇，四方
鄧艾。坐守，八門

2隊準備袁紹平民弓

羅神巴
其他紫將係咪應該演練哂D技先?
袁紹平民隊係唔係可以跟佢攻略配法?

唔駛演練住，紫將好有用，你咩都演就唔夠用，整好第一隊先，所謂準備就留住朱俊張任，同埋研究下點夾袁紹用咩技咁。
升滿一隊再睇下到時咩環境

甘寧咁樣槍隊?
孫策同孫堅可以做咩?
黎緊可以5隊 但暫時2隊放3將 3隊2隊
可以3主2車咁樣砌到?

打天槍 冇吳弓點會贏到

17號結算
本身個盟 8lv 城都冇

冇得抽孫尚香

尋訪左一個月終於有貂襌，但好似無撚用

用天槍棍撞棍

義心昭烈

轉盟啦 割據都無留黎把撚

係喎，咩咁睇唔開要拆大耳佬，冇標配求其落招a技都好過拆佢

s2換果招戰法係後期神技第2隻劉備千萬唔好拆

我呢一隻都冇諗都唔洗諗

點解義心廢？ 劉備全點智義心-18%主動技傷，禦屏先得前4 -25%

禦敵係減所有傷害，呢招淨係針對技，同埋防得唔多%，第二個效果係變咗主力保大耳佬呢隻輔，而唔係大耳佬保主力，根本唔實用，正常天槍都係食咗佢，再用其他同樣效果嘅技

就算用都係桃圓盾先會考慮落

淨係減主動已經唔洗睇落去衰過禦敵仲要拆劉備，點用

我覺得第二個效果問題大啲，要其他兩隻分傷，一陣搞到隻諸葛畀人爆埋頭，天槍劉備作用係輔補血提升
續航能力，呢招技唔知點咁，同個陣方向好唔夾

原來朱俊同張任可組平民弓，我兩個都演練哂做肥料極度後悔

佢係有都冇諗過

平民弓我最勁試過無任何a技（唔計袁紹果招），可以1隊穿兩隻10賊，第3隻戰平

3隻S槍梗係槍
橙將幾時都唔會覺得多
唔好係唔係都演練先
1隊50級滿技能滿軍營好重要
升滿到時睇下可以點執
器械無意見

正評抽橙

玩左一個星期 應該點組同用咩戰法？ 感謝

俾d技參考下
雖然我係抽唔到朱儁嘅男人

咁撚多華陀 玩吳弓啦

見到啲張任就笑左

陸遜。坐守，無當
甘寧。輕勇，萬箭
蔣欽。盛氣，禦敵

呂布。彎弓／矢志，手起
公孫。落鳳，縱兵
華陀。暫避，刮骨

原來同一招技淨係可以傳承一次

呢隻game好興俾重複
我如果無食張梁應該滿紅到3隻
唔講以為好熟

課左個趙雲包 成車張任 華佗

起碼兩個技都好用先
我仲未有第二隻張任拆技

我好似無蔣欽 可以用咩代替

想問呢隊 有咩隊可以一戰？想farm一隊counter

建議可以集中練1隊，將公孫推上去陪甘寧陸遜

即係公孫 陸 甘 玩一隊？

嗯，過渡無問題升滿再睇下有咩將再改善
主將位甘寧。
有白馬就唔用無當，轉招盛氣俾佢

最平靚正係群弓
袁紹 張任 朱㒞
低成本一換一

高階嘅就甘太程

受教，軍師

呢隊孔明無奪魂鬼車已經易打好多

呢隊我個服已經變左神隊
定海神針咁企左係到

條友好似全服第3戰

甘 陸 韓當 折白馬 好唔好？會唔會無回血技

朝早7，8點第一盟偷襲西城，終於有仗打

你有想法可以試下

滿紅張任 群弓

已經打緊
忙過番工

好彩咋
唔係課長就趙雲雙臥薪
諸葛雙奪魂你仲想嗰

真係好評左易出橙 今朝5次5連 出3橙
想問下傳承左D技,招技有1/1 即係最多1隻武將學
但想多過1隻武將學咁點?

我個服打左幾日，星期六打到而家
好撚攰

冇
你果招技有人學左其他人就冇得學
就算你有多個同樣武將都傳承唔到

無架，最多比一個學
唔係嘅話課長隻隻都屈機技

屌我呢排連抽30萬銅都唔出4星, CLS.

其實有D羨慕
張任郭淮朱俊算係4星入面人人推薦既神將

E d 四星武將ge 加點係點加？
如果係拎嚟做工具人，
郭淮加全防？
張任全速？

朱儁一般做穩定輸出，全智？

陸遜。坐守，無當
甘寧。輕勇，萬箭
公孫。

咁公孫應該點配？

張任 朱俊比我食左

我禁黎睇邊項%多就加邊項

早知上黎問下先，以為無用

咁出名都食

公孫：落鳳，縱兵
or
張任：縱兵，白馬
原理一樣

三十萬銅咪一千次多啲
正常發揮

咪咁為食啦
有幾隻4星好出名真係要留
吳既4小強, 小魏盾, 群弓

之前平均有3-4, 而家0, 好難接受

劉備進軍包圍雒城，雁橋之戰失敗被擒。劉備想招降他，但是張任說：「老臣終不復事二主矣。」於是被殺，劉備也很惋惜。

中隻內政/關平比你就嘔血
成堆紫將就係董襲中唔到

新手唔識，睇漏左

無紫將演練

吳既邊4小強?

食撚哂蜀個D

韓當將欽個堆, 得丁奉一個弓係無S/A, 好慘

後悔中，少左隊平民弓

呢兩隻本身有1－2紅，屌，又比我食左，好在仲有各一隻

呢個推薦度好似無群弓咁大
s1群弓可以打平/打殘課長天槍，係平民救星

我都係聽番黎
仲係抽唔到朱儁

朱俊食左2隻

佢哋食飯又打一波

陸遜。坐守，無當
甘寧。輕勇，萬箭
張任。縱兵，白馬

咁樣？。定係有無當就可以唔洗白馬？

白馬＞無當

up

玩咗成季都抽唔到張飛/趙雲

終於出到

打裝平常心，D屬性鳩下鳩下，有時紫裝＋個屬性仲好

恭喜你獲得一次賭骰仔機會

快啲用左佢，
想睇加政治同魅力嘅裝

我有把丈八唔知賭唔賭好

你地班仆街

期望管理呀

本第西涼嗰邊出兵幫打第一盟，點知突然間打打下變咗友誼

笑死原來西涼盟主一早同第一盟傾好咗，佢哋成員個個屌哂鬼

幾咁精彩

近一星期都已經好難中 4 星
又偷偷改低機率

我今日滿覺醒滿戰法嘅水鏡先生先出1紫
說好的一日平均4紫？
無偷偷改低我就真係唔信

日日最少 20 萬銅幣 倒落海

無課連 4 星都抽唔到 ... 真心唔駛玩
小號仆街到 ... 連啲 4 星都要不斷重覆
3 隻曹璋 ... 4 隻李巖 ...

驚俾人話25仔

我都覺呢排難抽左好撚多
d技未撚升完呀屌

小心轉盟而又未入其他友盟中間段時晚被人話25仔三清
之前我就係咁睇住個前香港人隊員
被人三清左

想問下王平依類傳承用既,係咪唔洗要多先拆招?
可以直接有就拆左佢?
咁華陀,夏侯淵,依2隻係唔係有多先拆?

要升晒先帶到下季咩？

抽唔到劉比,曹操,諸葛

唔係，不過想用姐

王平真接拆啦
華陀呢啲就睇下比邊個用

都就結算 勢力=廢

無話一唔一定拆定留
唔好亂拆就ok,用到先拆
淵同華陀都拆1隻其他留，王平骨哥公孫個D要用到個隻兵種先拆。
肥料于禁個D
許緒重塑番出黎，難上大台。

無當係唔係弓兵就岩用?
骨哥依類兵種技,係咪可以睇住佢地兵種係S就可以用住先?
到盾隊齊就拆技,再夠紫將就練完,比曹操?
好難分到邊類金將屬肥料,拎去覺醒用
華陀睇攻略配呂布,拆技又係跟果幾類大隊金將或者佢自己
即係中左多隻先拆?

邊個骨哥，核突骨？

好多問號我放棄

究竟點讀

屌原來呢個po先係

唔好放棄我 軍師大佬

無當弓隊就啱用，最好最聰明果個拎
骨哥拆技用，無s盾我寧願用郭淮都唔會用佢
所有內政將都係肥料
華陀拆技好過用，當然都有群隊啱用

youtube有個叫客道雲，阿萬，斧頭深，佢都講得幾清楚，得閒睇下自己研究下，怎至billbill。
黎緊仲有兵書，深到爆
我準備深潛

課過一萬 劉備 曹操 孫權 諸葛亮 關羽 周瑜 張角 都冇
覺得自己好傻好天真

你黑咗d下哇

課長
我單月卡黨有劉備夏候
你得閒多啲扶阿婆過馬路

4000蚊都想停 唔信邪
屌佢老母！！

依家有兩隊見得吓人
但見人哋有我想要嘅將 自己又唔甘心

雙月卡差橫掃齊桃園

有個96服account 想換個80,81,82 服
有冇人換?
或者有冇人有興趣收?

我中齊魏同群
差曹狗同許

主將呂布 甘寧果兩組組合好難穿 太高傷

無曹操中晒其他都無用

點解抽到咁多

有曹操中唔到其他都係無用

用緊曹操樂進趙雲, 好老尷

3服.新季有無長玩巴打.想搵D HK人一齊玩

我本身係前面91服玩 已經俾第一盟打殘晒
日日農 個服活躍人數得返三四百人 唔知佢第一200人遲啲攻唔攻到洛陽

西涼咁多人咁 我遲左兩日玩 宜家俾人圍住
淨課月卡 抽到許諸同徐庶
尋日想退巴打們入分盟就俾隔離條友俘虜左
佢打過來幾隊 關羽趙雲黃忠呂蒙甘寧
點解可以咁歐

可能係用金錢對沖運氣呢

黎前十服再起

香港有錢嘅人真係多
謝謝課長讓我們有遊戲玩

一萬不如去拎去買帳號

多謝你令我有遊戲玩

前十服我見佢結算啦
盟入面啲人已經諗住第二季做俠客
得十個八個勁 兩三個課長好似無咩前途

我自己有
關羽（有青龍刀） 張飛 曹操
黃忠 甘寧 呂蒙
夏侯淵 祝融夫人 袁紹

五虎 黃忠 關羽 張飛 好似唔係好夾

雜弓隊
袁紹 太史 夏候淵 有冇得諗?

買又唔同嘅
賭仔心態 屌

但課長打人係幾爽

做賊真係好難玩....
我都有FF過, 不過乜都要靠打番黎, 你D隊伍要又勁又有幾隊先有得玩
唔係既話農夫都無得你做

搵定後路好過，做賊

問下如果黎緊只係抽得一隻司馬
司馬盾應該點組

之前俾第一盟趕晒出資源州
可能真係要做二五仔求一盟收我 再加500金遷城
我兩隊都見得下人 起碼好過好多農夫

我92巴蜀都係咁，應該準備農到下季

有心玩，有個好盟先可以玩落去，S1無盟友S2更嚴重。
S1整合好正常，勝負已定先過去我唔覺得有咩問題，好多人打輸一鋪就叛變，過到去都睇你唔起。

壓緊過嚟果幾日已經走晒啲人
得返啲嘴炮佬 硬骨頭留低
嘴炮佬有兩三個 自己又得一隊 又唔打得
係世界頻得罪晒其他人

謝謝課長讓我們有遊戲玩

過去吸個霸業拎番1000金豬都好，抽個張遼都組到隊。

曹操 夏侯淵 仲差一隻
本身有曹仁不過拆左

曹仁唯一作用就係八門，上場就係一舊屎

我都3服，而家係台灣盟，想轉香港盟

台積電係咪好勁，類似科學園咁
有幾個台仔都話喺入面做

叻既員工如果自願去美國廠幫手，房屋、小朋友教育、稅金全部有資助，5年後有興趣，美國果邊有專門部門幫你申請綠卡

我不想活了

Mtk 可以生產自已嘅cpu,
渣極有限

張飛弱智 補返

邊個台盟？

做賊唔係打塊地騎劫人地資咩
如果刷npc 應該唔會太難 ?

之前件橙甲係5速7政治, 已經好屌鬼....

征戰

求組隊 準備s2

請問司馬懿得一隻係咪冇用

你地無講去邊咩？？3服果d 都會合埋一個聯盟啦，除左金龍樓

有架 唔係t0咋嘛

玩司馬盾好貴

咁配咩技 士別三日 + 落雷 or 四面楚歌 ?

袁-細呂-朱一隊
諸-劉-甘一隊

四面機略之類囉

華夏呂
陸甘公點睇

諗到個畫面司馬中混亂，燒中自己友就搞笑

另外隻曹操配 暫避 定盛氣好

黃月英拆技定入隊好
睇攻略話可以做工具人配合輸出將
但我蜀得趙雲

幾時都係暫避防爆頭

又冇話一定張飛用

配呂布做碰瓷黨

其實碰瓷黨點解

好似無救組唔到兩隊

用少兵撞人地多兵
呂布郭嘉黃月英
呂布帶多d兵 郭黃少d兵
賭運決鬥

有郭嘉都入其他隊啲
睇嚟黃月英都係裝飾

都唔算賭運，碰瓷係打輸都賺先叫碰瓷
呂布好多時一隻都打萬幾

郭嘉有咩隊可以入入得都係呢啲隊

要齊隊齊技先係T0

S2配張遼

我有曹操樂進，勉強組到嘅

咪又係爆頭

穩過S1S2呂布咁

你下季揀咩洲

先唔講你呢隊
碰瓷除左郭嘉月英，仲有華佗左慈甚至直接落馬騰曹純都得

等安排

仲未firm其實我地係咪同一個盟

好似直頭唔係同一個服

呢隻game真係唔知點講啲高層權鬥完全睇得出人性嘅醜惡

你一講我就保底中馬騰

3隻馬騰表示
西涼騎都未撚拆 全部變哂素材
有曹純唔太想拆馬騰

西涼鐵騎勁野黎 又可以換三勢

爭在拆技定覺醒材料姐

用就麻麻，唔同公孫起碼有速度可以控
用得著就拆

我自己鐘意騎兵，應該會拆

呂布虎豹騎加突擊戰法概率唔係勁d咩

會心上限高好多

係咪適合打突擊/爆發？
我手頭上有曹操趙雲樂進見得人，似乎都唔係呢個style

無問題放入樂進度

輸出好穩定

你隊野其實已經唔錯，唔好睇d攻略上曬腦，中官方圈套
開荒唔駛擔心，下季樂進仲要有個勇者得前

啱啱友誼賽一穿三，好滿足
樂進係魯莽加西涼騎？
而家只係用緊長者之風

好唔穩
本身突擊戰法就好演

不過呂布劈三刀
虎豹騎多40武力 不過唔影響觸發主動戰法機率

100分

如果呂布係一騎+百騎之類多次判定我建議用西涼搏下，爆起上黎好誇張
利申:受害者

不過要儲夠紫將都有排
仆街今朝政治丈八又浪費左我14萬銅

個盟正式收咗皮可以疊埋心水做農夫農到下季

單抽骨哥

咩盟

好想要黃月英

有幾勁. ..齋睇字 睇唔到

其實樂進都幾勁
虛弱其實到下回合自己開技個陣會無左

.. 虛弱係無得普通攻擊
其實樂進即係無得 普通攻擊, 一直靠發動主技造成傷害

所以有人會自帶淨化, 如果佢發動到淨化, 又淨化左自己
咁佢就有得普通攻擊

彎弓+得前 副將

抽張姬嘛 ?

虛弱照樣可以普攻，只係會無傷
唔配魯莾嘅，可以配啲突擊效果技，灣弓奮突個啲，控人

用陷陣盾兵的話，邊隊好d

A關羽主將 S張飛 S法正
S張飛主將 S除晃 S法正

廢J求組隊
真心覺得自己d橙好廢

惇。舌戰/挑釁，絕地
馬騰(全速)。落鳳+縱兵
徐庶。杯蛇，坐守

頂住先........

華陀分兩隻畀我得唔得

打算點用

有冇橫掃，盛氣？

我就a ，食個加成都好

兩樣都無

爆頭槍

但馬騰d三圍極低
好似拆招技出黎俾第二隻仲好

要點組

我隻樂進全紅次次打交都殺8000up

S2爆頭騎先啱 張遼 郭嘉 黃月

啱啱手快打錯

文武？

係 奮突加文武 8000算少基本10000走唔甩

隻郭嘉原來有用
我冇留到啲低星
下季戰法話知佢
遲少少開荒唔會輸到仆街掛

Nerf紫將率nerf得好明顯

硬係覺得文武個收益唔大...
打一場先得8個回合
我樂進冇紅 但有鄧艾 諗緊食邊隻素材覺醒隻夏侯淵先

一回合會疊加上去 招主動技仲要100%

都要三回合先疊哂
你係奮突加文武? 但條隊點組

係呀

我都係有呢兩個揀，結果梗係留樂進
鄧艾忍痛拆文武準備俾袁紹

92肝帝收咗皮，準備農到下季或者搵吓其他game玩住先

樂進留住先因為槍S 我上面貼左有咩將
今日抽到孫堅同骨哥 好撚慘
骨哥放題

迎接s2
好耐無開過荒呀
希望聽晚順順利利

大佬,點解唔夠打6LV地既
偵測完,揀埋剋屬,佢建議兵力都過埋,都係話唔夠打
建議10500 但11000+

有冇試過樂進玩文武+絕地

有諗過但兩隻傳承都想要...

核彈樂進應該work
我想試但抽唔到樂進

我多到盟友叫我樂仔

正，如果有埋特技就肥仔

無吸魂扣到0防，無杯蛇續航
撞T0隊正一正會爆，如果諸葛缺技唔建議做主將

Locker

I know u know ,頂住先

你用緊乜，技幾多LV齊唔齊

仲有個玩法就碰瓷
惇哥主力魯莽自愈
1000兵郭准暫避
1000兵李典西涼

新服黑撚到 35抽卡包 出曹植

91服拆完曹仁 又出返曹仁

樂進文武1rd兩層喎

而家係未冇左戰平唔扣體？
快速升Lv方法剩到銅錢練兵？

兩隻打手都咁高紅
不過用八門嘅話，曹操主會蝕左個先攻
有冇暫避唇槍
曹操 唇槍 坐守
程昱唔要白眉啦我隻程昱有冇白眉都會打豉油，不如換八門或暫避

正常 我都係 後尾拆八門 出番幾件橙裝你會開心好多

橙裝抽到都仲要再抽一下特技
痴撚線 尋晚合青龍刀 +3智 特技加8智

羅神巴 想問下上個post你講既1 2速 係咪指每升10lv果d點放係速度度？ 2速姐係20點？

No
自己控制隊伍速度
一速組係自己隊先手果位
二速第二位

我深潛各位，遲下種田再出黎鳩up

如果你係玩先手控制
睇多啲國家戰報留意對手普遍一速速度
自己再加應有嘅一速速度
希望你睇得明

屌
我夜晚先玩得
今季比人虐殺都似

射波拉ching

開S2？
祝順利

係，最後20mins

無射
最後一日決定課金一條龍追進度算
最多行完啲打高地

遠啲

特技破處，出喺隻馬度

唔係星期六10點咩？

呢隊三隊嚟..你講個啲技係桃園到

1）40%準備1回合 發動打兩體175%+降速
2）35% 發動打兩體106% 加降傷

以上想2簡1，俾群弓朱儁用
如果係想穩定輸出係咪應該用1）40%發動嘅招？

但點解咁多人建議朱儁用2）
我知1要準備有機會被斷
但對面d技都要1/3機會先打中朱儁，仲要係響我40%發動嘅情況下打中我先會斷我技（反之：60%情況下，1/3機會打中我係斷唔倒我技，因為我都無準備狀態中）

我發覺我說服倒我自已了

因為隻game最緊要穩定,巴打果兩招咩技黎？

我依家比左招盛氣 同 無當飛軍佢用

抽極都冇A輸出技 /坐守

加速器

屌 忍唔到手 整圖紙裝

趕到尾班車 100萬戰功

玩左半個月想請教一下邊3隻搭埋一齊最好？img]

而家打7／8地，孫策戰損好大

有無得點執人／孫策轉加統？

8地見到克屬先車落去
好彩就遇兩隊都克屬

孫策太傷

無用，克唔克孫策都係戰損大果件，趙雲夏候損1000，佢就2-3000

佢招技又唔係成日出屌佢

孫策出世是一個錯誤

如果我想曹操加許褚開荒，曹操帶唇槍好啲定陷陣營好啲？

許豬咩技？

我有不辱，一舉，暴斂

仲有輕勇

夏侯惇帶挑釁 不過缺隻奶

陷陣開荒

yes，無奶好惡搞，抽極都無

我個服大盟好87 三清人地全紅大課長 S2真係等比人打爆

新玩，想問下大家邊個號繼續投資好d，thx
定兩個都玩，再望多排先.

曹操x2， 黃忠，程普，鄧艾
課左7百幾

夏侯敦，呂布，曹仁
課左百幾

好 唔該巴打

兩個都玩啦
曹操唔好拎黎拆 招技無咩用，直接進階加紅

第二個帳開荒用夏侯惇 好好用

就咁睇就玩1比較好
但可以兩個都玩
起碼等2個號都抽到有十幾隻金睇定D先
雙月卡一個月最少起碼4金

好，唔該哂

一黎降速無咩用
二黎1個傷害太低，準備技一場最多出4次
，如果第8回先準備發動會變3次，瞬發技一場最多8次，即使無比人cut技，計返個期望值係料事如神高啲

因為雙曹操可遇不可求 好多課幾萬既大佬都係得2隻
S3又可以拎去換三勢陣

可以換走孫策嘅話我都會換
打坦控補無樣得

最衰覺醒左仲有3日CD，之前重塑左孫堅

曹操啦，玩住雜盾先
三皇核心角好難抽，抽到徐晃許禇典可以轉魏盾，中其中一隻都可以先換走程普
下面個陣得夏侯惇嘅話，過左開荒期會乏力，呂布無一騎無奶角好難用
曹仁無傷，無輸出角都用

咁都要三turn
同埋智力好似曬左咁

一定食紅 三勢唔好拎曹換

三隊都咁撚紅.gun

有無人s1結算咗既服 有邊d盟係統一全服？

好嬲呀
條搶資源友我已經用再起搬走個主城避開佢
但條友仔又係我個主城周邊起營地諗住搶資源地

打7佢啦

呢啲人個盟有事一定走先

好似我個盟收咗皮，最早跳盟嘅就係啲跳地撚，一轉去個敵盟度即刻掉番轉頭打以前啲盟友打機打到咁真係好野

S2可以點玩？好似隊隊都差一隻。。。。

夏侯solo

個組合 戰法完全唔夾

劉備開荒是常識吧

人地課長黎
開服7日就過萬勢力值
我零課，打鬼咩

劉備 黃月英 諸葛亮 曹操 曹仁 袁紹 呂玲 華雄 猛獲 孫堅 孫策 甘寧 程普
點組好?

我無課中曹操都開心到仆街
成日聽班課金友講、成皮野都唔中

我服有人抽到勁多隻滿紅，諸葛趙雲甘寧張飛
都唔中曹操
琴晚喪抽先中一隻

s2唔建議單開

曹操、孫權好撚難中

戰法問題？ 我橙紫隊 兩隊都推到 6地，不過戰損好高

想問五虎槍隊 我趙雲做主 馬超同張飛做副定馬超做主 趙雲張飛做副會比較好？

曹操個號課左60抽兩次保底，屌
夏侯敦，呂蒙
收手慢慢玩...

問下隊 如果冇劉備 張飛 孔明

趙雲 關羽 黃忠 法正 呢度組唔組到一隊蜀玩 個號抽極都冇蜀將

拎1兵隊挑釁同佢鬥燒體 課長都會行到無癮
或者轉洲再起避佢 如果你新服升過d 主城科技好快

趙雲法正搭是但一個影帝 睇你槍定盾

老戲骨

夠用啦

下下一定要神隊先玩得咩

你再起已經輸撚左啦

去新服啦

係就再起去其他州

可能人地係河北人呢

我零課金又無意慾打交
諗住做農民
點知俾條友打晒D地
農民都無得我做

戰略遊戲唔打好難玩 因為你純做農民最尾連反抗既能力都冇

我邊有可能夠D課金人玩呀
玩左七日, 只係抽到關羽,董卓,程昱*2,田豐,荀彧依幾個橙將
點都係一下俾人秒

見佢咁勁就跟佢做大佬

順手入佢盟一齊做大佢喇

不了
條友態度太閪

之前係同佢一個盟架
但我日日鋪好D路佢就搶左黎佔領
我屌佢佢個態度就好似係應份咁
最後我咪退盟再起算
點知佢好似跟尾鬼咁係我城無幾遠又起個營
睇個款一定又準備搶我資源

s2 轉俠客打7佢地

咁你退左盟佢冇得飛地 咁都係睇邊個鋪得快

有呀
我個城隔離無幾遠有佢盟友
佢就係盟友隔離起左個營準備飛地

求組 無隊都差一

俠客係比課長玩

其實係打地 > 騎劫人地一日資源
都未必洗同人地對兵硬打 ? 定係要打正牌軍既隊伍先多資

咁你最後結果好大機會比人俘

無課人士 ,
多左隻袁紹 拆技好 定 做覺醒料好 ?

吾好折技

食紅，覺醒都可唔嘔返岀黎
s3可換3勢陣

呢隊第4隊先岩
桃園 嘟嘟 吳弓 而家練緊呢隊曹操

thanks , 咁覺醒算

但第三季都唔知仲玩唔玩

有無人有魏騎最強戰法推介？

曹操 程昱 夏侯惇

睇嚟我哋搵到油王級課長

佢招技冇咩用，用自愈效果都差唔多

講真冇最強戰法睇你手上有咩技

咁依個呢

曹 刮骨 御敵
程 四面 白眉
夏 唇槍 文武

點解關羽用一騎當千

你留意隊伍等級先

我前三隊都無咩紅 你勁好多

暫時咁配 好似好弱咁

睇到我黑人問號

唔係我, 我 cap 出嚟
盟入邊有條友 ... 移民台灣 ... 話自己香港一餐飯夠喺台灣食一個月

依隊係佢唔知 第 4 隊定 第 5 隊 ....

咁s1天槍，蜀槍，五虎槍強勢，騎係冇咁勁

所以純粹係兵種問題？我咁配無乜大問題嗎？我仲有個八門金鎖，洗唔洗換下技？謝謝

佢課咗幾多 我課緊都無諸葛 下季諗住玩蜀智..

冇大問題，魏騎大約都係咁

唔知, 但起碼幾萬 ... 條友好有錢 ...
仲有 3 隊全紅 ...

真係好弱勢 可能差咁招刮骨 比人控到傻

你不如po 晒有埋技等人幫人幫你配啦 個個人都有唔同技 又唔知你呢隊係主力定點

有曹橾玩司馬盾啦

我都4皮 3隊主力可能要20w 仲要蜀係難抽

真，我中左6隻曹仁，于禁

我陳到 小喬 曹仁 樂進全紅

俠客你d角色廢 幾野比人打死啦
最後無資源 無兵 無科技樹 無lv 可以收工

抽到先得架

夏侯惇2招嘲諷技同曹操換會唔會好啲？曹操既防始終全遊戲最高

緊係吾會啦

感覺上好似浪費左曹操既坦度咁

你主將死左就收皮，你夏侯唔比人打冇輸岀

好啦

啱啱 好有 9 級城打 有圖可 cap
4 張圖 係同一個人 ...

想知投資左幾多

你要坦曹仁仲勁

打探到話你知

幾ser?

見到佢都無曹操，都有啲安慰

紅成咁
如點真係無曹操
真係代表有鎖卡

100

咪住先 ... 佢依幾隊係打守軍
仲有 4 隊係 ... 攻城器械 ...
有 .. 陸遜嗰啲「閒」角架 ...

check 過, 可能真係無 3 主
如果唔係點會唔拎出嚟用器械兵散下步

可唔可以幫手叫佢包養我？
我s1首儲最大包未課，想s1 s2買哂首儲
但一諗到成1600就頭痛

貼出嚟 就係要大家 唔好再爭做課長
回頭是岸

抽齊68隻橙，要約莫150pack 最後果兩隻係曹操同孟獲

11萬？！

養老婆仔女都未養得掂，唔養曹操

佢有幾多隻滿紅

無孫權 無曹操 垃圾

課1700先得呢d，想像唔到滿紅齊隊要課幾多

你抽細池?

大細都有

你玩左無耐？

新ser 一星期 算正常？

無，見你又未齊隊又未覺醒先問姐

一睇就知比人水左去搏趙雲

趙雲好難中

正係課1+1 （差788個個1+1）未課 中左天槍 同 曹操 徐晃 樂進 玩兩隊
手頭上仲有萬幾金等s2抽司馬玩司馬盾

歐到

超級歐

抵pin啦

咁唔誠實，抵你一車車陳群

唔得，呢啲導人入局

玩左20日已經好悶入左個好盟，等打落陽，日日種下田，打下城

抽到高順，高順許褚徐晃玩盾得唔得，定係用郭淮代高順

高顺通常要招技

咁不了

國家隊有加乘，差好遠

高順

玩左兩月終於出第一隻橙

請問月卡黨應唔應該抽細池？係咪有伏

儲夠30抽先抽，一中橙就停

會唔會難中過大池

抽多左隻趙雲, 拆技定係進階好

而家尋訪出紫都難

求救

想問下如果收個台灣acc

我ios點先課到金

講起又係,開SER頭1個月
劉禪1日3,4隻紫
依家滿紅楊修最多1隻紫

我覺醒小喬，三技全滿都試過全藍

加呂布于吉龐德
3招s技，士別，刮骨，守而必固
唔知點配將好

有特定目標先會抽細池
抽得細池就要抽到中為止

無底深淵

有無人24服

屌,成隊得一隻橙就係佢，又中多隻，想要張飛 甘寧

甘寧唔係一開始送咩

咩意思 你以為首抽必中？

個陣開ser 好似課少少就送，定我記錯

果隻係孫堅孫策

玩左兩個服, 尋訪0橙 好黑仔

屌，諸葛村夫

原來個名咁解

係咪偷改左機率前日先保底完，尋日免抽中張飛，今日免抽中曹丕

睇運，不過感覺後期易中d

隻game係唔係有鎖卡, 我有劉備+關羽 差張飛
岩岩又課多2千 又黎多2隻劉備+d垃圾橙卡
真心覺得課多1皮都未必有張飛

我覺得有
齊隊得袁朱張 甘太程
但程係後期等完季先抽到
魏有夏侯許諸徐晃冇曹操
蜀靜係得馬超關羽

唔好講鎖5星
s1都就嚟完，都未見過朱儁
欣姬反而有3隻
好撚過分

朱儁反而滿紅
仲食左一兩食

我明呀
慘在我呢個acc嘅滿紅4星係張梁關平呢
食撚哂

無周瑜，呂蒙陸遜黎左兩隻
點組都唔勁送戰功

課左幾多有4隻呂陸

等三勢陣la

咁又唔需要太迷信d國家隊指定陣容嘅

決定忍手等s2先 到時等張飛霸業先課

抽到個時好似5k左右，追極都無
兩招技都拆左比程昱用

I know ur feel 我都係4k到
吳弓-1 桃園-1 決定唔死追

有兩隻夏候淳 食左佢好定用絕地反擊

我拆左但而家絕地擺係倉
寧願紅左佢

吳弓加多隻韓當算la

如果s1得歷戰獎勵嘅話應唔應該抽
想要司馬

你答左自己

但係冇孫尚香

臨完季先跳槽 下季一定俾人笑
一做25仔一世都係25 仔

所以我冇跳

我17號結 仲打緊交 好開心
仲要有班盟友陪我癲

寧做垃圾，不做二五

俠客軍好似好正

玩咗個半月仲未抽到張燕

放心
我 2 號 加埋 70 ~ 80 日 都無張燕張任

冇課金真係好難中

新人玩咗7日，都唔係好掌握點玩，入咗“踏山河”盟跟人攻城，應該唔識規矩，畀人警告，盟術語都未明

無課 仲要狂重覆
有幾隻李巖 董允

警告啲咩攻城偷跑？

有機會

一踩到老屎忽利益銅錢，實屌

佢叫舖路我咪去舖，警告話唔係鋪路組咪過河，類似咁樣。而我不知有分組

組魏盾
三紅郭淮（陷陣＋？）
徐晃（強攻＋避實/騎虎）
許褚（強攻＋不辱）

咁有無得諗

你咪利申番自己係鋪路組有份鋪，可能驚亂搶資源地

1隊蜀槍
2隊郭夏程
3隊呂夏華定雙呂華好？

ok 放棄

郭:騰甲 徐:輕勇 許:反發

強攻係比多個機會你打突擊技/普攻附帶較果

效果

呢幾個戰法都無，咁我唔搞住了

明
之前睇攻略, 個撚個國家隊都係S將+6S技
好撚離地

鋪路都要分組，個盟好打極有限

隻game 硬=勁
被人打完0傷 ，回血，減傷，免控
就算打唔贏人，企係到，都夠磨人體同收情報

攻略都onlun79

d攻略比課長睇，無平民版

全部攻略係頂配，豪華陣

騎虎唔可以配陷陣
會回唔到血
通常配藤甲

雙呂華有國家加成好似好啲

i see
都係唔搞住，無乜靚戰法

巴打想問下，魏國武將係咪通常帶盾兵？
一街蜀國槍兵，吳國弓隊
10lv 破陣群弓
騎兵隻game廢到仆街 ，加速又唔係加爆擊率

魏騎都好打得 見唔係藤甲就撞埋去啦

新手試緊趙雲5600兵單刷六地
單平2次之後戰敗 大約3000戰損是咪正常

撞吳國弓隊 45vs55 都唔係55波
蝕埋士氣，分分鐘46 波

第2次都戰平要走 塊地守軍reset返
咁既情況搵隊2隊跟尾 第2次戰平就執佢雞

S2:司馬騎，2隻司馬+曹操先玩到

隻game 加速係咪先手出技only?
加唔加爆擊率

係

唔正常
你咩戰法
單刷6地應該要覺醒

有咩用咩啦, 我用雜騎打友誼賽, 睇住D弓兵撞, 都有可以一穿3

想問下保底係點計？ 如果我25/30中金， 抽多5抽會唔會再中，定係一中就重置？

應該重置
同你講嘅方法、各有各好
我試過中左橙將之後第3次免費抽、就另一個橙

我帶熯天都照撞藤甲
奶槍唔係頂配都可以一戰
反而蜀槍同甘太程難打，頭兩rd佢地一爆發就多數輸
打都督就睇下邊個唔出技

援救10lv+後發5lv 仲有隻1兵敦准

主要係睇國家多咩S兵種
魏多騎盾S
蜀多槍盾S
吳多弓槍S
群多弓騎S

隻game都係打相克啫
不過騎兵科技真心廢

呢個一般般咋喎

我5-6K 甘太程差白馬

抽下抽下就有 唔係全S就勁

我公孫夏侯淵都出2都唔知可以拆比邊個用
成日中重覆嘅，小喬都出左三隻

玩趙雲既人之後就會唔識再開荒

A技都好多唔錯嘅組
灣弓避實
輕勇騎虎
坐守唯一A奶
禦敵

S2司馬放係趙雲包 s1抽到成手核突骨.....不了

陸遜華陀

用邊隻尋訪

我用楊修 出諸葛

冇強隊就會俾人打到冇資源徵兵

呢隻game好明顯係set左ac出乜卡
s2抽左6pack,張姬4紅,馬雲2紅,廳統2紅 但一隻香香都冇
同盟有人香香3紅但0龐統

羅巴我依家好難搞

岩岩諗法係魏騎
曹操樂進夏侯惇
呂布華佗夏侯淵
但劉備空左出黎on99無理由唔用
有陷陣營但我缺關鍵盾將輸出

我都覺佢內建左唔同user ID 嘅出橙rate 唔同，
（可能分組別：A組就出多啲吳將，少d魏將，B組就多d魏金，將少d）
我2甘寧2呂檬2于禁
響60個橙將嘅pool入邊佢可以重覆咁多
好難講佢無鎖卡，或者無用你講果隻setting

咁抽一開game 個48 hour 大pool

雜隊我會組

樂進 夏侯淵 劉備
奮突 強攻 暫避
矢志 彎弓 禦敵

夠晒平民

群弓隊袁華呂/袁華朱都有得唸

用得劉備可以用曹操替換lam埋10%屬性
我係想空番隻夏侯淵出黎擺二隊

屌你128黎？

魏騎+華夏呂/劉啦
拆文武絕地比樂進單核

華夏呂 應該難D, 佢冇多隻呂,華
一騎當千, 刮骨療毒,
白馬義從, 八門金鎖 呢d技都未有，輔助位低配唸唔到點配

絕地冇嘲諷差啲喎
文武又食唔到智力個buff
做咩咁多人咁鍾意文武

幾時s2

激鳩死

你問我就直頭組唔到兩隊 第2隊組出黎都晒氣
點睇你都係得隻樂進可以做輸出
曹操 夏侯淵 樂進一隊，華佗都拆埋佢
等黎隻盾輸出就組劉備孫堅，拆埋陷陣比劉
而家隻劉同單眼佬求奇組住先

你第5回合先出招，搭嘲諷比人打殘左輸出條蕉咩

所以我覺得兩招都麻麻地

許禇輕勇，徐晃騎虎，盲夏用文武都好快可以滿
但要運氣

兩隻都冇 所以組唔到魏盾隊
有陷陣營都組唔到盾隊 無關鍵輸出角

呂布曹操華佗

曹操 夏侯淵 樂進
刮骨 強攻 奮突/文武
暫避 彎弓/折衝 矢志/魯莽

本身唸緊咁配，但係假想敵係陷陣盛氣桃園盾 夏侯淵即刻收皮

曹操 夏侯惇 樂進
刮骨 唇槍/騎虎 奮突/文武
暫避 魅惑/矢志 矢志/魯莽

咁配應該好D

思考左一下 可能真係要用文武比樂進
文武加奮突會唔會好貪
夏侯惇負責嘲諷吸傷害
曹操主將坦
呢隊應該定左唔改

因為夏侯惇真係補唔到位 所以唔會考慮將夏侯淵擺入魏騎隊 惇要夾曹操

諗緊二隊 劉備夏侯淵 差一隻用d乜 輸出好似唔夠

挾魂比劉備/曹操點睇

想問董卓可以點夾

如果用單眼佬可以比單眼佬用文武
樂進奮突+彎弓/魯莽

好多搶地兇狠，打交碌撚

我自己咁諗 因為夏侯惇一定要用騎同埋擺唔到落2隊
但夏侯淵係隻優秀既騎/弓補位 所以移入2隊
曹操+惇+樂進應該鎖死左
輔助技選項: 御敵/暫避/坐守/刮骨 反正我2隊劉備同1隊曹操每人揀2招

問題就在於夏侯惇同樂進點樣分戰法
我個人會想夏侯惇拎黎吸傷害(帶嘲諷) 保持樂進既兵力
樂進可能聽巴打講 帶文武+魯莽/奮突
夏侯惇就挑釁+後發 暫時仲係開荒期後發唔刪住 後面再諗換唔換絕地/魅惑
矢志我未用過唔敢講 但我個人唔太鍾意絕地 90服個陣用過覺得輸出真係麻麻地 作為C技太遲先開到

同埋你地覺得挾魂比曹操定劉備帶好 想傳承左隻菜文姬佢(S2開荒神將但我有劉備同曹操好似用唔著)

想問夏候惇完咗單刷階段轉型魏騎
應該裝咩技？

後發制人 轉返招挑釁技
補血睇你留唔留 唔留咪轉絕地反擊

之前唔識 食到兩紅
而家無得學

矢志係廢技
絕地輸出唔夠通常都係因為唔夠奶

請教吓各位我呢隊d技應該點配？
我孫策輸出場場都好低
同埋劉備唔係太知配咩技好

仲有彎弓，坐守，輕燕

因為孫策真係好廢真係無替代品?

你不如PO埋仲有咩橙將睇睇

一係用紫將

得文醜，孫權，袁紹，左慈
冇了
我主隊嘟嘟隊

諗諗吓用孫權會唔會好d

可以重置架嘛

Lvl50唔想重置

唔會重置LV

唔會重置呢

咁又唔同講法

孫權有冇兩隻
孫權食唔到自己建議唔好用 同埋會搶主將位
有卧薪同無卧薪既孫權係兩隻英黎
我90服深有體會 個個人同我講孫權勁 但無卧薪真係唔得
如果你孫權有兩隻可以考慮入隊

孫策坦白講改唔到技 綁死強攻+突擊戰法
速度劣勢令佢帶唔到控制技能
你d戰法其實冇咩好換
老實講4紅丁奉都可能勁過孫策

果時我玩孫策+丁 ，丁勁好多

孫策練黎晒氣

孫策真係唔撚得 開荒都仲話識補血
去到中期已經好乏力
遊戲開發商真係抹黑吳國

而家on99練到就嚟50lv
等s2算

冇
靠每日一免費一半價

絕地勁技黎? 好少見人用

評價好壞參半
不過真係唔多見人用

之後升lv好快，我都係升到4x 照分解佢

有文武雙全俾袁紹了，應該拆禦適出嚟，但應唔應該俾張任？而家好似連唯一坦技都無埋咁

你咁樣應該唔係好夠輸出

鬼叫抽唔到朱儁咩
如果袁紹加左文武雙全，三技唔知用謀略輸出(料事如神/風聲鶴唳)定兵刃輸出(強攻/暴斂/輕勇)
五揀一

戰友呢隊又痛又tank ，打8地0好少傷
想問佢勁邊？

風聲，坐守勁就一定
甘寧標準

係咪豬角carry?

你袁紹點咩我袁紹點智力
真係唔識我覺得冇朱儁係玩唔到群弓
正如冇曹操玩唔到魏盾

加武力

玩住等朱儁/呂布/陳宮

屌既然加武力，索性留番輕勇
聽日友誼賽試刀

尋日一下免抽 今日兩下免抽 一共出三橙

我都連續兩日中橙
一黃忠同垃圾高順

你個名

季尾偷改機率益街坊

肯定係廠商PR！我唔信

畀甜頭你，下季伏你課金抽垃圾

玩咩ser最好

最新果個

137定136

137

屌你老母又抽到孫堅係點撚樣呀
買一抽二仆你個街

官方班支那狗畀狗屌啦
抽左60 萬銅 得 1 紫

班官方支那狗畀狗屌

自從2 account抽到 華佗同于吉後，
就無再抽到 紫色 群角

黃忠係咪應該拆技畀甘寧？
P. S冇其他蜀國橙

黃忠技勁過人
不過要睇你夠唔夠橙用

抵屌丫，明顯有暗nerf

甘寧用強攻手起都標準
我不如用揮砍,短兵相接

好明顯無技啦 , 將價就貨啫
唔係下下要 S 技 先玩得嘛 ?

揮砍,短兵相接仲就價
一銅藍,一銅紫
強攻係比突擊將用

A技避實同輕勇標準啲

只係想表達下唔應該為左招手起而放招強攻姐
不如用兩招主動兵刃仲好

係7ser好想快啲開季呀

好撚憎谷狗班撚樣呀

避實都係有人減統先會用

皮粉應該碾壓谷狗

想問月卡就算未到期 但轉S2係咪又要買過?

又係政治魅力嘅橙甲

唔使

巴打咩盟，我都七服

8服 聽朝見

聽講一服一過新手期就打交了

啲人有冇升得咁快

唔使升得快，有兵就打㗎啦

幾多功略教人2日主城8級，都癲

已知聽日會撞州，睇黎今季兩個禮拜定勝負

lm

知撞州都唔換

最尾嗰張咩嚟

故意撞 或者 人地故意撞你

S2好激烈
一開波已經開始卡關卡碼頭

其實未過都可以打
搶地30體姐
攻城15體

月卡黨好唔好用金銖換戰法點
我啲金銖好寶貴

我D盟

福全先生真人frd

福全好慘

你咩盟？任？

我而家傲視

依家係闢地等拎割據

下季去邊

姐係玩緊aoc 咁

聽日話你知 依家唔講

好撚多間諜

7服 谷粉 留名

希望大家手下留情

有冇師兄玩137ser 我想開個同盟

有無98服揮手

羅巴救救我 我啲將好難砌

我估應該易過之前，畢竟你一開波就滿戰法 又靚技

90服半棄

點解，128應該幾好玩 每個州勁平均 又入晒關

所以半棄90
128又抽到曹操 但好難組到隊

等3000金

尋妨抽極都冇紫將

其實學戰法個次序有無特別影響

toyz重有無玩？

有 順住出， 好似你2技破防 ,3技打人咪食到效果，調住未冇

孫策戰損大唔知點執好
夏候後發換咩好

孫策其實垃圾黎
除左前期開荒真係唔會點用
可能要轉槍然後加隻控 呂蒙/黃蓋
騎你好似冇A以上但又岩用
我會自癒轉魅惑

就S2啦
琴日抽埋9下保底
中惇哥 今日即刻用得

真係唔g

放S69 AC

有冇人係5隊主力
仆街見啲重課齊兩三隊 眼都凸埋
仲未計點升得切咁多隊

升就唔難既

我月卡黨都3隊

隻孫策真係好垃圾，防唔得速唔得，招技又成撚日唔出之前羅巴講話用程昱代孫策得唔得

定直接轉玩魏騎 夏郭程

其實夠士兵咩

黎喇黎喇，準備爆肝

咩隊

輕課2-3隊唔難
重課果啲車隊都係s級滿紅

我2隊，但其實係打10地10賊d兵會跟唔上，除非分城都升滿哂啦

平民弓 曹操魏盾 雜槍隊

有冇人廿抽霸業咩都冇

有保底架麻

唔好抽到蜀女就得

屌，我廿抽2張紘1陳官

司馬夢已碎

想問獎勵卡包有無限幾時內要領左佢?..因為唔夠銖..拿左抽唔晒..開左之後好似得48小時抽

有冇課？

月卡

嗚呀好難忍首儲

窮撚冇錢

唔好咩？

一單嘅價錢=幾隻PS4,switch game
一單1分鐘就可以抽哂
而一隻PS4 switch game,
起馬為你帶來20小時遊戲體驗

我咁講有冇勸退倒你課金嘅欲望

有咩好

張遼玩騎好勁

張紘啊屌

派個阿伯去陷陣突襲 衝入去老人院

抽中三王 比你一路享受到退坑

睇錯

忙到仆街，俾人圍。

有fd2司馬2尚香

霸業嗰啲抽一次係咪400金

懷疑你有心刺激佢

完全無
PS4都賣埋，switch成半年無買game
你講完令我覺得之前儲咗好多budget

2司馬真係人生贏家

係，割據個啲都係398

Ok,不過我盟畀人打到應該得返歷戰可以抽

想請問下明明已經開左軍機營又lv5主城
點解無得起營帳

Pin個位師兄 係咪pr 嚟...

打左塊地先起得

玩咗半個月，有幾個問題想問

輔助將(兵種bbcc嗰啲)
配點原則係咪
玩回復就全智，做最後都唔拘
玩控就全速搶先手？

輔助將能力咁廢
點樣唔死咁多？
減傷同回血都俾佢拎？
咁咪無輔助能力？

有時見人咩將都帶回血
坦又帶
智力將又帶
趙雲又帶
其實係咪有伏？

無課應該有點嘅思路？
幾隻5星將換新season技應該無可能

無課點樣維生？
每日4抽
啲金好似都減得好快

最後，萬5成就
有無心得易達成啲？
定係放鬆心態 唔好追求

劉備，祝融，曹仁ok ?

首抽？

中想要果隻 龐統

中期
想整隊捱打既頂下國戰

1.正常係 但都要睇番情況

例如黃月英(鋒矢+兵種)我會點統率，(坐守/料事/法技)就智力

送戰功

點統率係因為既唔要智 又唔要速度？
考慮埋其他技又可能第二種點法？

係，你可以貼自己陣容出黎 依好多高手幫到你

無課玩家要金都係要痴盟打城

萬5成就正常應該會有，唔需要太特別追

超級強烈建議課月卡 Cp值好高

明啊但係係原則問題

無課，霸業送果3000金千期唔好拎嚟5連抽
每日2免費2半價就夠
Btw,
咁有原則做乜呀

你會打得好辛苦

冇金將連紫都冇 點升技點拆技

尋訪/銅幣召喚 係月卡/0課紫將來源 你冇將冇技點打高級銅。

唉，用淨幾百，想哭
慾望一打開就驚控制唔到
好似打丁咁

到你有能力打銅地就會發現 跟本冇銅地打

宜家20次尋訪都支撐到
係每日4抽有啲煩
可能1星期之後得返每日2抽

我月卡玩家已經每日2抽左10日，
等緊s2
你課雙月卡啦，唔課的話s2個卡包果20抽你邊有金珠

咁撚惡劣
有無無課玩家分享生存之道？
定係生存唔到

無課係享受唔倒基本嘅遊戲樂趣

只有少數好運嘅例子可以0課抽齊team
0課你連覺醒橙將都難呀

救命點組好國戰告急，唔想滅國

新玩應該玩邊個ser

課左2000幾先組到隊唔齊戰法既五就槍

最新 永遠都係玩最新

你有咩技拆左出黎

你要make sure自己搵個好盟，有得打下城
平時鋪路出車d下欄嘢要做多啲

隊1 公孫贊 龐德 蔣欽 (主力)
隊2 4星群槍(無前途)
隊3 郭淮 廚房 文聘 (第2主力)

陸遜 可以點入隊，過多個禮拜有袁紹

技得A,無落鳳 縱兵 請出手

隊3好過隊2啦

隊2已經無用好耐

有冇聯盟收人

我都曾經用過，但抽到趙雲之後，成隊群槍就貢獻哂俾破敵催堅

做攻城jj算

弓隊點執好
公孫:有白馬 高lv
陸:應該必落
袁:有火技
蔣欽:有火技 高lv

推

課都傻都抽唔到曹操 on9

參與打20次城，打紅地300塊，好易就15000成就
只要keep住有參與盟嘅攻城活動，好難無15000成就

響垃圾盟都唔係話做唔倒，自已睇有邊d係可以達成，（紅地300塊好似係有1xxx成就點）

資源拎去拆有用既技 好過練啲無謂既隊

抽咗幾叉嘢都冇張角

呢隊打8地平均損2-3000兵，有冇好啲戰法？

有冇人可以幫下我？
做過下功課, 平民隊總係差1隻
而家係唔係應該：
周瑜 風助+坐守
袁紹 屠几+？
公孫 強弓+左右？

郭淮無啦啦滿紅咗，真係尷尬

無當唔岩甘太體系吳弓
克敵唔岩太史慈
周瑜用瞬發技

袁文武+輸出技放主將
公孫全速縱兵+落鳳

仲有咩係技係match？
蔣欽技(有不過係主力)
袁紹技
黃權技(無)
坐守
公孫技(有不過係主力)

有時覺得係 有時覺得唔係

馬雲祿係咪唔值得練？

得隻孫權見得下人

我廿抽兩大小姐

我今日見到人20霸業三張絃

ching抽開啲咩

諸葛都唔掂

蜀槍都唔見得人細佬我都係得隊蜀槍，隻孫十萬冇入隊

點搞 真係曹操+惇+樂進
劉備+淵
S1雙騎隊咁開心
有冇組到盾隊可能性

岩岩抽到太史

原來你又呂布 你差唔多全騎兵

求高手組隊建議, 而家s2連打個4地都難紫將只卡曹真, 張燕
而家用緊甘程開住3地

100% 陸遜公孫 另外一隻補位可以揀高紅既S紫將或者龐德
其實我寧願揀紫將因為覺醒龐德好曬
陸遜主輸出公孫控制 白馬陸遜係標配

有少少想拆 反正呂布自己要用都要有一騎 不如肥左隻太史先

不過一騎做主將勁好多

副將帶不如手起刀落算啦

最齊都係魏騎
樂進 魯莽 奮突
大夏 嘲諷/援護技（藍將夏侯恩有挑釁）， 另一招後發/自癒
細夏 強攻 灣弓

不過S1太多槍打仗要睇實啲

有盛氣嘅話劉備 張飛 搭甘寜組雜槍應該重勁
張飛第二回合破防，甘寧爆擊會痛到喊

有無全香港人盟遲下有無得轉服？

冇手起呀 好撚頭痛
巴打覺得
曹操夏侯惇樂進
劉備夏侯淵太史慈

定係曹操夏侯淵樂進
劉備太史夏侯惇

曹操(刮骨+奪魂/暫避)
夏侯惇(挑釁+後發/絕地)
樂進(文武+魯莽)

劉備(御敵+奪魂/坐守)
夏侯淵(強攻+彎弓)
太史(奮突+暗藏)

抽唔到更好既突擊戰法 冇手起刀落
其實我諗緊奪魂應該比曹操定劉備帶好
但我覺得其實劉備識補血其實唔洗坐守?
如果咁樣既話 曹操會唔會暫避+刮骨會抵玩d

白馬係正
但袁紹招火都正

同埋點解啲人坐守俾陸？俾公孫/其他智力將唔得？分別係？

要等多成7日WOR

咁咪袁+陸+公

公孫宜家有

好掙扎

我話你未有袁呀

利申 不是我

求指點 plan緊砌隊

張飛 黃忠 法正
落鳳 猛擊 盛氣
橫掃 輕勇 誘敵

定還是唔好拆關羽用關羽？

S128係咪有盟？
本身個盟 盟主突然東山再起 踢曬所有人同拉走左啲高戰

關羽得1隻唔拆

咁應該用關羽唔用黃忠/法正?

下面果隊一撞盛氣完全係戰功包

巴打入左咩盟？

睇你有咩技 兩個都差唔多 關羽好少少

同黃忠比 法正一定落
5虎關黃同時出同玩命無分別

西涼

你喺邊？

有冇3服巴打開到6

勢力頭幾十班盤全部簡介寫：XX代開不收錢

Yes 第二隊我都打算係咁

祝融唔用？

巴蜀呀，我同福全佢地玩架麻

西涼好迫，早知去河北

巴蜀唔錯 埋左老皮個邊

第一句咩意思

西涼慘劇 無三千金收了 獨領得返十個位
我一開局俾人包圍
首抽許諸 趙雲包30抽曹植 慘到嘔
頭先抽到徐庶兩隻加呂布 不過收唔到三千金應該棄服

一萬都抽唔到
黑到

吓 抽卡都會抽到唔俾抽

好似每日600抽

點執好有多隻趙雲係咪要轉戰法？
本身有呂布食左，覺醒番同公孫組群弓？

sor 明啦 輸出技放火技？

所以我諗緊
不如曹操雙夏侯
劉備太史樂進
咁樣可能穩少少
但咁樣配既話樂進好似唔洗輸出 帶輔助/控制技都OK

入黎我地盟
或者你地想幫d低戰既人拎獎勵就打左5級城先

太史同夏侯淵有少少搶技用
依家太史衰到帶奮突

三王係永遠大海撈針

見得下人 叫做難有啲
蜀槍 你無技 得個掛名叫做蜀槍都無意思
隻豬葛無杯蛇同奶技即係廢左

蜀槍s2開始會沒落 到弓隊枱頭
孫十萬配大小姐就真係無紅都有睇頭啦

衰在無奶
用盾兵開住先

咁照你咁講要入得隊齊招先見得人，咁隻孫十萬一樣要兩隻先有用

你講整係一隻英實用性睇緊豬腳下季一樣可以組蜀智弓

演員

放左了,個AC剩係課左月卡成季拎隊吳弓追住D課長天槍黎打已經夠爽

頭排行榜果班可能開左啦

開荒點會拎程普去
你用甘寧槍就落樂進

囉3000金就應該唔難，仲有成日， 入黎我地盟

虛心求教
得以下角色，紫角A技齊，S技演左得無當飛軍
S1打仗打得好吃力，同常見隊完全冇得打咁
S2想提升戰力 重新砌過隊，應該點玩好?

Unbeliverpool 近5日內免抽左4隻橙

俾我就玩住曹操曹仁許豬盾等啦抽魏將upgrade

開荒超難，缺好多角
做下鋪路咪算囉

俾你參考 有金主已經砌緊呢隊打S2

新手留名
想問下綠色既玉係咪淨係用黎兌換金幣抽名將

上面呢隊課2隻司馬就T0了

可能好彩比我中兩隻司馬懿返黎呢
順便問開荒應該點砌好？

又未至於吃力下
魏將有曹操程昱求其加隻騎都有睇頭
or曹操許豬等多隻都ok
龐德拆暫避出嚟俾曹操用好似好啲

群弓有袁紹呂布又係等第三隻 朱儁張任陳宮，甚至可以試下加貂嬋做控技工具人
袁紹群弓有好多個version，你上網睇吓攻略啦

好似打麻雀咁，叫緊幾飛，不過未食得

你地係game密我，收左你地先

我諗系統都係想咁做，令你想抽多隻
但佢呢手牌，做唔到t0國家隊，都未至於難打

其實依隻game唔使咁執着群弓都可以剝咗天槍層皮人哋課幾皮野，我地小課，佢地仲傷再唔係升下啲車車打城幫下公會，都幾過引

你地係獨領？

玩左成個第一季都冇坐守同千里
而家開荒打四地相克都要死七到八百兵

有無巴打幫手執執，國戰要頂住上洛河北進攻否則無面見江東父老

吳弓好玩呀，可惜我冇

平民群弓有砌黎玩下，但S技唔敢亂郁住
諗緊係咪要拆鍾會比袁紹，同時左慈又唔知拆唔拆好
技能方面希望巴打們都比下意見

求解答thx

無得去 S2 既 server 開荒既
屌

啲錢你既 你可以隨便用喎

想知綠色玉既用途

我係你嘅思路會比較簡單
其實你已經有好多T0T1隊伍嘅核心(吳魏群都夠你玩3隊)
鐘會龐德呢啲又放唔落隊，技又係核心技，唔拆根本就係裝飾兼資源浪費
用盡所有去砌2隊T0好過養5隊九唔搭八啦

我自己有曹操樂進郭淮，仲等緊程昱夏侯許豬咁多乜乜77魏騎魏盾期間，我索性加同樣無隊嘅趙雲做
雜騎打住先，友誼賽一樣穿到三隊

最緊要明d角色本質係輔助/輸出/坦傷，然後先再執技就得

玉只可以變做金用架咋
金可以好多用途

玉 即係金珠

小灼求收

呢啲角色除咗抽，仲有冇其他方法入手？

無

就算抽都唔一定有

尋訪

推
河北既盟係咪特別串，有條河北大課台灣仔叫人唔好挑釁佢

收聲啦PR！
最近紫將都尋唔到呀！
官方食屎！

我用劉禪10次1隻你試下

走啦我唔想搞大佢

巴士阿叔？

有冇人知，789合左服打成點？

抽中典偉 本身冇玩魏冇曹操
主隊係玩吳弓 應該拆招技比太史？

可以，不過典偉7cost可遇不可求，得一隻吾建議拆

唔

因為本身係吳弓群弓一二隊
之後抽到劉備趙雲 差一隻組蜀槍
有折衝嘅太史差得遠唔遠

我覺得佢set好，季前季中特別少，之後就係咁出

有冇66服春天盟手足係到？

差吾多，用彎弓其實都可以
典韋始終係魏盾核心，冇咩可以代替，但技就有代替品

典韋第二季可以開荒？
另外想問如果抽中黃忠應唔應該拆極技比甘0

唔知佢，條友on99話留番你地（江東）條命慢慢玩
荊楚係我地友盟，幫拖頂住上洛，條台仔就叫荊楚唔好做架兩

想知係咪河北既特別串，大課長簡河北出生地

開唔到荒
黃忠更加要留好多人想要都抽唔到
甘0，用左右開弓，強攻都好勁

正,可以預備定今季做農夫都得
3洲想夾打1個課長盟,但連攻打時間都夾唔到
係咁輪住黎分開打 屌你 車輪戰都我1點打完 你2點打,比人地回唔到體,補唔切兵啦
屌那星,都唔係既 自己盟10點打完 另外2洲既盟唔撚開打 又話唔知咩3-4點先打
真係打撚,變到人地1個頂3洲盟,咁樣打法,隨時人地1個洲頂5個洲 真正既魏國咁
諗定下季開荒都得

黃忠可以點組？

你有咩角先？

都市傳說
我小喬317魅都係廢，無乜恩客

樂進長者之風換左西涼鐵騎之後超脆，搞唔掂

甘0x2, 孟獲x2, 顏良， 文醜，雙呂，袁紹， 孫堅，典韋， 大部分紫將都有

咁玩唔到吳弓，最起碼有程甘太
呂布，袁紹+朱/張玩住群弓先

魏盾係咪一定要曹操？
S2司馬得唔得？

司馬盾第二個set up，可以唔用典韋，曹仁曹操

得，但要兩隻司馬

見d人抽一車車張女官方勁仆街，司馬個率勁低

我盟又係畀啲河北仔連國都滅埋

第一季槍隊勁咪個個揀河北，地理位置又好

唔係點引你課

我哋盟情況差唔多

見人8000珠中3隻張紘
真係唔想抽霸業／割據包

如果我有劉備 關羽 馬超 黃忠
各位師兄建議點組

直情逼害

你邊個服?
唔同大家同服?

個包有咩抽，有冇圖睇睇

睇你咩獎勵，有三種，你去霸業到撳賽季獎勵嗰度有得睇

大家有冇建議
可以點組

想問下第二隊組咩好? 第一隊係甘太程, 周瑜無其他好嘅吳國將而家好似有d 雞肋.

魏盾又無曹操, 蜀槍又差一隻.

真係好撚唔公平

呂布 公孫 朱俊 群弓ok?
等夠30日換袁紹入隊

有冇話邊隻勁？

多數講講組合

第一次五抽中咗關羽，係咪主力用佢就得？

司馬盾用典韋做乜
一係華佗一係曹仁 曹操係膽
有吳弓一定拆典韋 騎虎魏盾s2開始沒落 吳弓玩到s7

無T0
司馬同諸都可以帶隊 你一隊就浪費左

加上要好多日你先用到
兩隻加埋都14C

點會徐主 呢隊只係S1 有睇頭
S2唔算出色

甘太..無程..配呂蒙點睇..加智放坐守同屠肉/火雨..
大家有無想法

用住先

鋒矢呀ching

本身唔係河北玩槍都有加成咩?
其實只要肯跟住課返隊天槍隊返黎,再滿紅滿技,無話唔公平既

好遠

對其他洲唔公平

你可以揀河北出生架唔夠打就係唔夠打 無話公唔公平
s2啲人一樣搶山東

算啦都係呻下，變左所有勁人集中哂係河北

我個服係江東獨大
不過人少又冇咩課長

127服

呢個陣好硬好高防

袁紹 （1速1統）暫避 左右
呂布（全攻） 手起 彎弓
朱俊（全智） 料事如神 風聲

咁有無得諗無奶技唉

s2收左皮

朱帶暫避+其他減傷
袁騎虎

張撩騎？

sor巴打公孫先岩

公孫讚（1速1統）？？ 左右
呂布（全攻） 手起 彎弓
朱俊（全智） 暫避 ＋盛氣？

有多隻趙雲係咪轉做戰法代洛鳳？

咁要呂布主 無一騎唔夠輸出 可以放棄

建議食紅 你呢隊橫掃幫助不大

巴打可否幫睇＃787 想組多隊

ok thx

唉屌,其實真係好撚ON9,明知唔夠河北果邊打
都仲要硬同人打 仲係到講咩幫完人地就會比人吞併
事實上依家連打都唔夠人打,咪又一樣比人吞撚埋先
夾埋人地打 其他,吞其他地好過啦
同河北夾好幫手打阻人地 分好哂地區 2洲肥起左咪算囉
依家都已經唔夠人打,仲諗住擺洛陽把撚咩

群弓

想問下桃園盾劉備用暫避其鋒定八門陣好？盛氣擺響邊個到好？

十賊戰報

打人如何，無坐守同埋禦敵比左1隊

好彩可以贏未齊技天槍， 次次呂布都死先， 另外兩隻仲有三分一至一半兵

當初講左唔做指揮同管理層 最後都變左自己做

講左點就點..忠於自己!

想問下 我打6地 守軍第一隊係弓 第二隊係槍 我岩岩打輸左 重傷 想問下我再番去打 第二隊仲係槍兵嗎？ 定又隨機轉兵種

唔會轉

唉心大心細唔知點搞

屌,D所謂同盟夾埋一齊打河北既,真係演員黎
3個洲 4個盟,1個鋪完路係關口,起哂野,兵馬都唔曬下 , 1個就仲鋪緊路
得返自己個盟同西涼果邊同時開戰
自己盟果邊俘虜左對方,開始清緊人地營就玩圍城啦 睇緊西涼果邊係開緊波架喎 點知突然河北西涼同時停戰 河北黎回防預備夜D解俘虜
西涼一停戰,比河北既人返哂黎清返D佔地
我屌,其他洲既演員黎架
同時開波,佢地未俘虜到都算,仲要停戰 比人返黎回守,唔打埋佢

另外2個洲,山東同荊楚仲係到食花生就乜都唔做

感覺成個戰場變到全部都係想唔做野
依次個盟跟本企錯邊

鬼巴
感覺個盟啲高層唔係好做野

巴打咩ser

有d ser 體驗真係麻麻，我玩左3次 係得128ser,唯一一次 係六個州 一開始都入到 資源州

我個服河北1打2
荊楚x江東都唔夠做
推到關口打唔入，之後被河北逐格推留黎

巴打咩名

佢地應該都新新地，希望其他州生性

囉左上洛 西城99%冇得打

上洛失左
西域搶輸左

基本上要攞番上洛，一係靠巴蜀番生（巴蜀兩個盟一早被河北打殘左）
一係等人地攻洛陽先過去打上洛

隻game 得上洛得天下

廢事講喇
但我地盟都多新手 無人指揮真係好多人送頭

我個server第二季啦
河北山東江東打荊楚 巴蜀 西涼
上洛西城重要性冇咁大了

講啦有咩所謂 我地全部明id咁玩
當初一齊去128都係咁解
電腦電話指揮差太遠
我90服都係聽order 無做過指揮
見到好多人都有出力 同聽order
但都有其他人分批去放
今日2點個波我都有失誤 騎隊比天槍捉到

唉好缺資源 我今日秒金銖升到20軍營
唔敢想像勢力低過我既人資源點頂得順

但我地攻城 開關所有野都好慢
明明可以一日連下兩城
要一早做好分組行動

我唔太知管理層其實點分邊個管乜
淨係知呢兩日群龍無首
無單聲就推我做指揮管

我反而未升軍營 好似17級，生兵都生唔切，徵兵處有用d

兩樣都滿左啦 畢竟勢力一哥
但未配好二隊
睇埋聽日3000銖抽乜
唔出徐晃
或者好既A突擊戰法
就練兩隊騎算

126 SER
即係河北果個盟個個課長,佢打得都算
你江東一開始想自己同人去淨個關口 人地霸完,你地前邊起野,咁正常人地唔搞你,你企哂兵係到都由你啦
你去打人,結果就關口都攻唔到 依家就話同其他洲傾好,想夾埋反河北課長盟
個團長覺得OK咪去囉 本身自己盟都同課長盟結交左既
我覺得2盟合作搞其他都得 佢課長頂住山東,江東同荊楚都無問題
本身荊楚唔夠江東打 山東頂唔到河北
西涼唔夠其他既野 巴蜀自己都2個盟暗鬥緊 咁既環境緊係同課長盟夾,佢1頂3 巴蜀自己清西涼同暗鬥啦
但團長覺得可以搶到洛陽,要阻課長盟,結果就出現依家咁既情況

幾個洲盟長傾完話攻話攻 屌佢老母
依2日去打都大家分撚開哂時間打 都唔係夾時間去打課長盟

如果真係要經上洛打上去,咁真係無得打
上都上唔到去點樣搞
下下轉幾轉先上去,唔好話攻城 資源都無Q哂

冇架啦 有城調動滿士氣守，冇人圍佢 就冇計

救命隻孫策真係廢到想死戰損大到
想練程昱入隊，配咩技好

用劉備

有先得架屌

一定係拆
橫掃好有用
開荒一流

依家我個SER先谷9氣
上洛你單洲拎唔到,唔同荊楚果隊結盟 2盟一齊打上洛
屌佢老母,仲話5洲合作打 打條撚咩
到最後個個都係想自己搶洛陽,唔想出咁多力
仆佢個街,依家各自各企係到唔做野
山東,仲要係傾好夾擊時間唔做野,反而去攻城

係咁 習慣就沒野 義氣係唔存在

有冇坐守

無，抽極都無奶技屌

我舊ser +新ser 計埋60日都冇住守， 舊ser華陀出左兩次 左慈一隻

唉，好惡搞

有無師兄120ser

最憎鐵十字， 我s2 要打爆佢地

第2季個出生點周圍都係敵盟 而家新手保護就完 聽日訓醒就要比人俘 好sad

咩服.無同前盟夾好咩?再唔係JOIN佢地囉

依家基本上係等河北獨佔都得
個個都唔係合作,只係名義上話想合作搞河北
到最後真係大家食哂屎

第2季有無得轉出生世再轉盟?
屌,依家真係等第2季好過

有.第2季即係由頭開始咁.只係武將保留.大部份野都RESET的

其實俘虜左之後會點？

人生更精彩

有啊 夾曬所有戰友同一洲，不過咁岩我個個出生點係比敵盟成員包到實一實姐
仲要隔左條河 盟友想幫我都幫唔到

43？

話時話有冇人知谷阿莫個面咩環境

屌你老尾

屌你老母

呢隻驚真係唔好課金，要課就課盡，課到抽到一隊為止。如果唔係課左＝冇課

做咩 你月下？
我都鐵十 但鐵十崛起條路都唔易
但冇做過核心人物 淨係收order

又係曹魏

朝早中完石頭姬 sad到依家

夠我組黎組去都係騎咁慘？

一直有聚義照顧 點會掘起唔到

鐵十一開始係瀟湘分裂出黎
慢正常盟10日左右開始攻城
雖然我都唔明點解排名第一同二咁快講和

又中咩野

我都有，大cake士又好似唔興咁

呢邊真係冇乜點打過大杖 二三盟就散晒

都市傳說俘左中橙機率大升

S2 一開季就打到飛天
個大盟啲人都係廢鳩揸流攤

班撚樣入去都係志在樹大大好遮蔭 一打上黎就發現對邊行動力高

可以點救？ 黑仔人生

蜀將點配搭最好

屌你有夏候惇 同趙雲同級架，你依隻單刷都夠打5地

D紫將唔洗特，重塑隻丁奉 囉d紫卡去練戰法

夏侯惇單拖
自癒/援救+後發制人
單刷level 升軍營 最盡單開7-8地

開季無耐？月卡都唔只咁喎

偷人圖

直接食就得 唔好重塑

屌 上前線比槍打到傻
個課長甘太程齊技

甘寧第2隻應該進階定拆技好?

係WO,唔記得左

你玩左幾耐？

玩呂布可以

1個星期

百騎係比騎兵用
第二季爆頭用

如果有恒心 就留第三季換青州兵

如果招技有用咁我就拆左先算
到時如果多D將組合可能唔用甘寧

我無課

自癒會唔會比援救好？ 我2招戰法都有

有呂布,但冇咩將配,應該都係雪住先

好多都係醒目仔 為盟好不如為自己好 唔對路又可以跳船

特別係經過完S1 真係ON9仔先會任怒任怨 特別做咩鋪路個D
好多人已經唔會亂聽D垃圾管理層講咩就要去做
自己私怨拉埋個盟落水個D最ON9仔

咁咪就係囉，玩住等卡到先啦

C7係咪好難中？

援救就夠用

長遠都係自癒好，夠穩定

唉牙巴我好似真係要走兩隊騎無得救

有冇人試過呢堆景點

68服個盟主

滿缸紅

我70服，預計同68，69合服

我諗我連join them ge機會都無
會變做俘虜

一定係魯莽夏侯一禁療即死

做俘虜之後係咪乜9遊戲樂趣都無哂

俘先好玩 後期有國土保護無得連地仲過引
專業農夫

佢地練到攻城車穿5地

我真心唔知俘虜左係點
一諗到俾人俘之後乜都無得玩就唔想課

啊會可以解，俘虜敵盟冇得打你啲地，你可以去打佢啲中立地，我哋個盟就嚟全俘虜

個盟主同副盟都俘咗，但仲打到最後一刻，大家都冇乜野，仲輕鬆咗

可以照種田，打地
但A團俘你，你被俘後唔可以打A團+A團友盟嘅地
佢地都一樣唔可以再打你嘅地

蔡文姬係咪垃圾黎？唔多見人用

本身用趙雲夏候惇孫策 想用蔡換孫

定係組多隊群弓呂布公孫蔡文 有袁紹就拆公孫

夏候用嘲諷＋後發 定 魯莽好

頂唔順魏，
呢隊ok?